[iOS/An] Fate/Grand Order [137] 神父話有重大消息發表

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-
-唔該睇完先好問-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-LIHKG FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.鮮血魔孃(某教主)
先後借龍娘過橋抽卡
開台2符中金閃 776石寶3金閃, 然後再寶5埋
btw龍娘仲未寶5
教主 2符中金閃 776石寶3金閃希望的影像:

6. 言峰綺禮
唔駛2pack 5星Meltlilith 寶5

英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相:

愛咸力成員名言:

1001

新post貼多次

マチアソビFGOスタッフ座談会にて発表。
1.5部 亜種特異点2 伝承地底世界 アガルタ アガルタの女 が正式名称

EORキービジュアルのは「不夜城のキャスター」=ベール被ったキャラ
他に「不夜城のアサシン」のビジュアル公開 紫髪ロリツインテ

アガルタの女は終局特異点クリアが参加条件。
これからも終局特異点クリアが条件のイベントあり

アガルタの女は夏までにはリリースしたい

兩次唔記得轉英靈靚相...

朋友做得好 成功阻止了耳仔的詭計

仆街黑鬼殺晒D人

睇埋落去

究竟有冇會員係冇用kp過比小弟抄下隊🤔

想睇圖

唔用kp
打原版
後排應該點配隊？
黑梅梅收左皮

蘑菇費時放落正式1.5部
是咪驚又屌打其他寫手

feel到6月中開第二章

宜家都屌打左啦

淨係強化解除已經夠死🌚

啱

打原版用 雙梅莉莉絲
第3層果陣換人衫夾無敵點睇

上哂buff 然後被1Q清袋

feel到完CCC就開

殺生院開寶具前會同時開強化解除
stun🙅

覺得6月開fap多d

而家先打到第4幕

マチアソビFGOスタッフ座談会にて発表。夏に水着イベント予定。ここだけで水着頼光の画像公開

睇字射左

水着奶光

我仲係第三幕

ここだけで水着頼光の画像公開

ドレイクの宝具改修予定あり。動画公開。バックが荒波で砲撃も派手に

揾到張圖，但我唔想試

吾巧牙

有預感又要17pack

應該做番SABER CLASS喇掛

改船長都唔改其他

成堆任未解,見到都頭痕

講到夏天咁多活動咁

金時同jack仲用緊通用模架

神父搶唔到1001唔入黎

莉莉絲3技降左傷就打唔死人

有冇禮裝配置睇

夏天多活動 肌肉易酸痛

唔好改金時啦
刷單體關最快係佢

正皮俾Post頭無改走C狐bb

佢寶具之後都會打多兩下

唔係我架

的確會生氣

普攻改型啲啦大佬 招寶都已經夠hea

唔好嬲啦

水着頼光、クラスの発表はありませんでしたが、エモノは刀でした
係啦,btw 狂化ex肯定好似清姬咁會照keep

是咪變大左再強化解除就扣到血

太熱咪又係屋企打機

係

義弟下次繼續努力

水著奶光對奶會有幾大

係
但佢都會放強化解除同AOE寶具

留名等畫像

melt

雷太套廢怯少女有泳裝

唔夠passionlip大

明梅貞手殘charge5開左明寶具

好彩有綠茶救到

綠茶？

想睇奶光著唔岩size既連身泳衣

奶光

媽媽

剩十萬血左右
種左一下樹加有爆擊收左頭

有埋r姐泳裝就fapfap啦

訓左陣

參考下🤔？

B叔:輪到我未

有用KP
冇用KP要強化解除又唔用換人衫可以用紫色老太婆

神父寶6

水著尼祿

換晒KP再乖乖地雙梅貞仲好啦

水著女帝

出殺生院我一定抽
但出左我一定破產

啱呀 又無野跌

唔係有心咩

有呢隊我相信換左減Np同b卡耐性已經夠打

屌你老母，佐佐木呢，B叔呢
幾時改呀撚樣

第一次3粒咁大把

打完殺生丸有冇必要換返kp?

男人冇人權

印度佬寶解呢

到底b叔去左邊

sn眾淨低3個都幾肯定要等HF

明明之前話五戰嘅會改
佢兩個唔係咩

水着奶光 應該都係出做4星

佢係直情講埋會改

唔好掛

留錢留到夏活
追完上年再追新嘅

CCC接水著復刻再接新水著好似有得諗

媽媽唔好變4星牙

奶光快d復刻啦

我要鬼島復刻

一早打完
但你退返哂D KP 會變左重有一關未清

agger

令我諗起奶光同合時合體

水著奶光又邊到收ge封=風

我要殺生院呀

有冇位比鬼島出啊?

1.5章 第二部呢 ？

復刻奶光，plz

マチアソビ囉,都唔聽人講野嘅

黑到連個職都黑埋

屍屍等左成年

正評比抑制力

依家肯定會出嘅就係1.5章第二部同埋水著
中間肯定會有養生期

養一陣生又無咩所謂既其實

呢刻相性跟Beast III

傳承地底世界會係夏日EVENT前出

養下啦 我想打種火升下人 Lip melt 06都係1lv

酒吞 咁耐未復就知咩料

我係圖

酒吞

好似MISA姐果張改 ?

一定係賈圖

太大無美感

水著nobu

agrer

agerr

咁你咪唔好要
我要

比晒我

但係我覺得passionlip好正

靈四完BB先去屠鳩1.5部一章狗仔

I TOTALLY AGREE WITH YOU

BALANCE！！！

地底世界唔好再有黑鬼

ON9 全部囡對波一樣大好唔好

我要曬你地果份

覺得會送

水著酒吞

咁會多布左架喎

水著岩fuck王 你地快d抽飽佢

我要晒,覺得冇美感俾我就岩啦

大成咁真係無美感奶光都算lip就黎同個身差唔多

就黎?
LIP 156CM高,上圍160

唔係講過今年水著男人為主咩

屌

都會出女既 男一個pool 女一個pool

如果真係GE話, 應該係跟 FATE EXTEALL 黎出, 我唔想見到三角褲紅A啊

可能係三角褲黑鬼呢

死庫水阿福

高人氣 有可能

訓左冇睇
神父發表左乜

依個我就要

達文西, 福爾摩斯, BB,
仲有GRAND CASTER同ASSASIN駐場
到底宜家迦勒底仲有咩死角

似啦似啦

收島風係著水手服,因為佢坐監做水手

淨係Guda子係到已經無死角

FGO新參人氣最高男角

fate gay krder

水手辛巴德

出水著大帝我就抽飽佢

水著天草

用手噴水

今次殺生院已經証明左GD一樣會輸

收島風
水著大流士，大公

水著斯巴達克斯
水著羅馬

肌肉兄貴

水著羅慕路斯正啊

幼金閃個情人節回禮

BB場戰鬥有Grand既

14.5 pack 終於 突爆lip

神父笑你

有10石

以後唔笑難丁寶寶了

勁野來的

今年到我show肌了

係好撚勁

笑撚硬啦

唔會

點解做極D MISSION都無新MISSION出現.....
究竟MISSION 14個開放條件係咩.............打已打左60隻 TYPE II, 都唔開90隻TYPE II個任出黎係咩玩法...

有D好似要過左主線先會開新

清左主線先有應該

水著奶光示意圖
另外有頂類似三藏既笠帽

開故事任先啦

點解lip咁難中
終於可以刷野啦～～

好色情,中間穿窿...

【カルデア広報局より】
5月5日(金)～5月7日(日)開催のマチ★アソビ vol.18に「Fate/Grand Order」が出展！出展を記念して聖晶石10個をプレゼントいたします！

放D野係果度

有邊個中野唔撚想
神父態度算好嫁啦

利申：心情靚靚中

同DOA 排球3同一款

同仔仔休假中

係咪有埋三藏

男pool

06咁撚勁

自己果隻 定 npc果隻？

今晚都可以熟睡了

10石牙
仲有冇人屌牙

點解迦爾納包咁實

放假唔想做太陽戰士

唔係30石 照屌

邊關刷sakura coin最好刷?

隻黑貞好似唔見有鋪頭有得訂...

想問下 以1張紅寶具搭2張其他色黎講
攻撃力up 30 定 紅卡10 出黎個攻撃會高d

應該攻擊力

小剛笑你

神父真心膠，佢話唔會me 會信

等多幾日

屌你老母邊個講我都得 係你唔得

why 啊

由佢 當我冇講過

私家G

thanks 諗緊點樣可以快刷到修練場

個個都打得咁快

小妹無錢課金
有無巴打可幫小妹？
BJ 500
出街no sex 300
全套1000

十卜

用左南丁雙梅入場打大殺生丸
一陣報告

咩係bj

我都知嫁啦
3pack搞得掂

唔知 我都係睇果啲post見到

BLACKJACK

抽爆水著媽媽

唔識...
利申:青頭伯爵

blow jump

無玩過廿一點?

好似拎左BB之後 BBslot有新buff

21點咪爆
ace當1/11
JQK當10

22點爆
21最大

咁跟住呢

blackjack=秦博士

莊家十八點冇得再要牌

人地而家同人玩BJ 500一次啊

我決定同衛宮士郎組成最強組合

學識記牌未啊, 未學就跟人玩BLACK JACK, 輸唔切啊

會被染上黑色

特登寫個服務係玩21點咁戇鳩?

仲以為21點係咩暗號

下一隻狐之前維持待機狀態

希望有黑貞抽

呢隻以前玩到好癲

有都抽唔中

課到中

又要課多樣 唔撚係掛

乜黎架？唔識日文

唔買18000點撚打 開寶個下識強化解除

硬食lo扣得幾千

個下識cri，一野成萬

轉鉛筆型桌遊

一開頭就要送3隻先

雙梅林輪流開無敵未試過cri

Wow咗

佢差爆個下我開無敵佢解左我，跟住一爆落黎就cry

好穩陣 不過打好耐

咩裝？

又要課 屌

入左隻盾子，都差不多

我+神父 抽5*如探囊取物

試下丁梅梅先

唔想刷KP

最後一條命了

刷Kp快好多啵
打60幾turn炒會

攻擊有隨機debuff

水著奶光
算啦 水著乜柒都唔關我事 反正都唔會中

6090 後備3張王聖

但一開始唔係會送3個頭咩

寶5南丁🤔？

南丁雙梅林擺最後嘛
3張送死

1

D無敵中間放？

我無敵多數對邊開完寶用

神父:邊洗你

借用朋友既用都高興

係 唔好佢寶具個rd放就得

水着頼光
3.98萬 推文

死啦八婆

你真係有耐性

一野打落對波到

拜下神先

水著奶光應該差唔多咁樣再加市女笠

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

諗起一定要搞大佢個肚篇潮文

熟女人妻泳裝自拍照流出

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

抽抽抽抽抽抽抽抽抽

撞車

驗眼?

車禍現場

唔鍾意女仔著咁少布

幾時有貞德水著呀大佬

歐洲神父假正經

扑野扑野扑野

貼返D人畫嘅先

其實4星尼祿d技同np率真係幾勁

堆4星劍仲勁過5星果班

ローマ！！！！

南丁

刀呢

嫁王改完NP率升左好多喇
如果強化埋技仲好

童謠好用D定C龍女好用D？

嫁王奇在查過wiki np率無變過
但係實際用落同未改前兩回事

係光呀

ran到 每回合+1000血個buff 真係好正

係,用落個NP率係升左好撚多

招寶具係咪無敵招扣 定係佢本身D BUFF有無敵貫通
BTW 如果第一次見未被BB救走之前用呢個方法殺左佢會點 照入劇情俾BB救走?

好想要死庫水酒吞呀
今年仲可以出埋白貞，寶具轉做紅蓮聖女

齊隊

第一次去到第4自動完場

佢用次寶具就完場 無得比你打

我覺得技本身已經好夠勁

改左模組之後Hit數多左(好似係

又曬

而家係5星AOE廢過5星單體好多...
3星5星單體劍都勁

我終於幫議長報仇啦

1.5部第2章 水著復刻 新水著 2周年
抽撚死人

議長

受死啦臭西

打劫

STORY果個我9成都PASS

3章條柱係唔係同以前一樣4騎有加傷

去死啦妖女派啦

B職

打兩次有咩獎

Banner小個1字奬

細個個時 被粉紅魔女 迷倒了

yes

淨得BERSERKER CLASS有加傷

其實neptune都係粉紅妖女黎

終於搞掂隻臭西

要刷秩序+櫻系+變形+TypeIII+櫻花手
有冇邊關推介

指條柱B職

神父講左咩重要野未

睇唔明劇情
點解無啦啦要打Lilith?

終於玩到要用石頭回體力....

點解我feel到有嘲諷嘅味道

我都覺

綺囝講乜唔會有嘲諷既味道

同埋

Lilith係衛士之一，要攞Key

頭先夜晚落左數碼通搞左個無限數據plan

親 你最明白me

買部ASUS router玩下Share 4G WiFi？

排隊鋪光纖未

傷心野唔好提

唔洗啦 淨係for依家部iPhone7用夠殺

246,046,489

小薯重玩，求各位巴把carry

依家down大容量野都係去xx屋企down

還真是愉悅既2lai牙....

唔買kp打係幾難既

係精神既

送術技石做咩鳩
比殺石黎好WO

南丁今次威番次
官方講既想一年白貞威一次幾時到

Lilith面紅個樣真係

不嬲都好勁 係你班柒頭唔識用

alter ego打佢有加乘

佢不嬲係技勁
但今次係佢寶具好有用

錯 係從來沒隻王頂得到玩家爆發
未18000既殺生院係第一隻

打過羽蛇未

南丁終於冇咁易死

果D buff 算係規格外啦
都無料刷都唔知打咁多次做乜

屌 冇lilith同jack

根本就好撚勁

今次殺生院單騎唔到啦掛

羽蛇鬼有機會一場對你發十次寶具以上咩

你講緊咩鳩

係咪禮裝既極大成功會大d

唔係

手同腕究竟有咩分別

羽蛇再硬 都有辦法係佢放寶具前殺到 點同依隻
爆發又沒講明要一波收頭

18000都唔買係有難度既 ，幾好玩

手係上臂同前臂
腕係指手掌

錯晒,
手係上臂同前臂&手掌
腕係前臂如手掌連接GE部份

骨仔係咪咬住左人地個波

仲開唔開台

貧乳二人組唔抵得

明天番早更, 開都係開到2,3點到

但係背部明明得左右2隻手掌

星期日返工

Beast3都咁難打，beast7未

番SHIFT成日都係咁架啦,
星期日番工先正啊, 做少D野但係人工又一樣

10號下半你覺得唔會開新？

咁又唔係話好難打既 係D BUFF多左D咁囉

其實咩係行動停止耐性
對戰鬥服招ガンド無影響嘅

見到有中文EVENT主線

本身stun唔到，好似係

開台抽歌打EVENT

佢招野唔知有咩用,我CSOR下下都STUN佢

有無人打幼閃關跌過心

7=主角
一個人搞掂幾隻beast
令全部英靈聽聽

csor好似係必中？

打5次跌過2粒

獨佔之獸 GUDA子

只要瑪修一死
GD子會單人手撕開beast
下場就好似魔神王咁

瑪修其實係GD子既限制器

咁你想點爆發啊
磨隊叫爆發隊得未啊

依家要磨n turn既咪叫磨隊lo

SCOR其實係我限制器

活動證明左，寶1都冇人權
寶具都出唔到，
以後放3星出黎算

寶1係收藏品

劍鞘

學妹+C狐+霉林係咪磨到

突然擁有想下次梅林up個陣追寶嘅衝動

冇孔霉冇人權

發覺萬8kp 唔加buff果個先係地獄

冇南丁降寶傷唔得

有咩職剋問號黑鬼???

強姦合法化 4～眾目睽睽下幹到爽！想插就插！一大早就讓她生 中文字幕

正野

種火

羽蛇爆發殺唔到都唔叫做頂得到
你龍門去左邊

打完一次殺生丸
再打多次有冇野拎?
見到又有一關

個樓主非洲黑鬼係咪你黎

會死

頂到個一陣 駛唔駛用到寶具降傷阿

萬8左之後咩都唔買先係真hardcore

仲未嘈完

梅林寶具降傷?

又整多個

條智障係都唔認柒左

又有野挑戰？

唔買萬八會無buff?

南丁先降傷，同埋解埋全隊弱體

可以解，但打法完全唔同

LIL又咪照過

lil 咪降傷囉

LIL得招3技降咋
仲要8CD

羽蛇可以放唔到寶具就死左
南丁個寶具對羽蛇咪沒用lo

嘻嘻

邊關最多type3打

560,397,555

求好友

你玩埋我個份

TYPE X先麻煩

南丁無用係因為羽蛇唔食善屬
同埋單體寶具扣完都係差唔多瓜

TYPE X最多好似一場得2隻banghead]

一早打晒

等後半活動

啱啱先打晒85個任
唔上禮裝得1隻

🚬

背面南亞仔加手

咁t3邊關

打到79，自然回體養生

究其會幾時開始叫話冇活動🤔

邊個係南亞人

我就打南美大姐果關,全殺入去唔洗煩

右上好評

有冇FGO撚有睇正確的梅林

講句老實說話
今次隻英早見把聲係好聽
但係一想拉高把聲會覺得辛苦同夾硬
辛苦既意思係鄧聲優辛苦

TYPE III一係打羅摩一係打大河, 上齊100%禮裝一場會有6隻

所以抽到寶5支持佢?

咁我套講法有咩問題
今次南丁可以頂到殺生院威番次
之前d王可以選擇唔打長期戰
有時間去降寶具傷 不如鬥快輸出
羽蛇發寶具前有隊可以殺羽蛇

又黎夾硬合理化自己抽野

BIN C 部隊READY.... FIRE

唔係
係不嬲覺得佢呢d天生把聲係咁既人係有優勢同出色
但見佢配呢隻英 唔係好掂 聽左幾日
佢有一句係好明顯拉高黎講得好唔自然

滑姦奶把聲明明不嬲都係咁上下 仲想引戰

ho tai?

滑奸奶係一口氣讀曬段對白 咁又點？
認真講句係聽得唔舒服wor
一把咁soft既聲配d激昂野 就會露曬底

我愛早見

我同你講配音野 你就以為我想潤鳩你地

on9打freequest連抽4次技能封印

橙

聖女幫到你

慘呀神父...

咪講佢把聲不嬲都係咁上下 做乜柒 又係你條on9自己話人老土依家又走黎吹奏 出少句聲好話啦屌

愛歌同Beast 6合體，蒼銀完左可能有得係FGO打

雖則佢不嬲刀系on9借。。。

收皮啦你 抽完依家咁撚多嗲

真係好撚難頂 又叫人唔好針住你又係度日提夜提 痴撚線

擺BB係隊尾，一全體封就換人上場解？

神父有心定唔知無意成日嬲屌

M系神父

阿福

今次唔係第1次爆發唔到架啦
比你講到難得有BOSS唔比人秒
爆發隊係我用黑丁時諗出黎
之後鬼島封紅卡逼用綠卡,藍卡磨隊
羽蛇神果時都係爆發唔到,善外英扣半傷
我又咪要打到佢放寶拎走我一件
南丁威番次更加值得比膠
南丁一直都無廢過
佢招寶解DEBUFF黎過全力全開時,不知幾多人奶鞋底
對人攻擊同特防,魔放
咩叫威番次

屌, 笑撚死我

BB十項王冠由降到D

係勁 但沒地方 就係簡單lo

英靈級身體冇事嘅

係咪痴左線
提隻新英有咩問題
你地下意識覺得我玩野我無話可說啦
我認真搵d野黎傾 岩傾咪傾 唔岩傾咪當睇唔到
點解係都要覺得我玩野

見到個二頭肌即刻諗起水樹

我都試過一次痛撚到嘔泡

沒地方?
車輪戰殺英,不知幾好用

係勁 但沒地方用 就咁簡單lo
招野我從來沒睇唔起 但就係沒地方俾佢發揮

你唔撚用然後話無地方用
都幾撚好笑

男人最痛

我果陣比粒波省到春袋都要拎左兩日SL...

好彩我果次個人向後傾 無食到正 不過後少少果個位痛左成個禮拜

成日都有罵戰

咁我話非佢不可個種地方 咁得未阿
我係講緊唯一個種威
你同係度同我講普通威

和和氣氣

?
非佢不可
我用LIL唔撚得?
你研究過其他隊咩
非佢不可
你要威唔好玩FGO啦

齋睇都覺得痛

屌 我回唔切

慢慢來 一步步

踩車太快炒左落柱到,STUN左一陣

果陣仲好細個係公園果到玩 一野差錯腳踩空就一野撞左上去條鐵柱到 痛到面都青埋

不如第二部唔好幫人類住，保育下啲魔神柱先好無
畀痴線婆玩到眼神空虛

南丁hoball

6仔都係分L R
FGO一定會打晒

玩左痴線婆先未得

神父買唔買疤狗波

點解要互相傷害

C媽

因為你叫完人唔好成日提自己又日撚日講真係煩撚過柒

C媽完全唔怕NP debuff同埋有強化解除

唔買 但係比我賭 我想博維拉利爾

降寶具50%以上得佢有咪唯一
今次得佢一個以狂降寶具傷出位 沒錯阿

騎 聖女？

買左半細

同一個陣
後排唔用南丁有冇得打

強化狀態解除同弱體解除差好遠

都得 貪c媽3星慳位

C媽3星好用D

1lv就用得 升一升招充電技就得

騎性女3技都係強化解除

掛絆10 30南丁有冇人要用？

我都係用騎聖女打嫁

抖得

掛2030好似match d

南丁真係,可以重畫就好

有人要你轉先掛啦

一個post咁多罵戰

寶五南丁好爽

利申 磨緊 第56round

B狐都冇人用，掛返金時算

如果南丁唔係狂入硬磨隊

但係絆裝加回復量 好似安全少少

唔好提係叫你地唔好提抽卡啊
唔係叫你地下下提寶5
依家係咪有咩誤會？
依家討論隻英既聲優有咩問題
我會唔會自己成日係呢到話自己有隻寶五
其實要抽我水我都冇乜問題
但係我講認真野 都要比人屌真係好on9
有時係到提下隻英既性能同使用經驗都咁樣講我

尼祿牌花生
讚絕大賣中

半場半球一球盤？

shut up and take my money.jpg

南丁is my wife

爭生意

有競爭先有進步

gae bolg味GE花生點睇

聽朝先玩

1.5半細

80turn了
先磨左1.8管血

即死(MISS)

羅馬花生又脆又可口

會唔會好重血腥味

直逹心臟GE味道

手足 就快要crashed啦
1:0

茅事ge

今次活動真係好好玩
打Meltlilith個關主線好正
打到最尾劍蘭無雙
前面孔明梅林學妹瓜哂先發覺
劍蘭單打仲勁
佢每rd扣既血會回番哂

有buff姐

C狐:果個傻瓜羅馬居然同我做同樣生意 好啦 就俾你地見識由ウズメちゃん身上學番黎既廚藝 做出又香又脆既たまもちゃん花生

無啦 打到最尾得番關既buff
其他人上既buff邊留到咁耐

升技之路長又斜...

不過應該擋唔到寶具 會回唔切
但係真係好刺激
對面滿格4萬血
23粒星分5張卡出BAB
咁岩爆兩張先殺到

MOFU MOFU

梅林幾時復刻

南梅梅>>>黑梅梅

diu rubbish bar dog

似係索緊多過摸緊

出左半年都茅咁快又復刻

咁樣失翻球比人真係

好香好柔軟好好摸

望過兩眼

讓球好似開-2/2.5

嘩泳裝奶光

係咪好等錢洗呀

佢咁早講,有機會會送

有錢係戶口既話我會買維拉下一球(第三球)

no la

殺生院50000血，np三格
黑狗10000血，0迴避戰續，np 93%
仲以為贏咗

唔夠QP點算

刷活動換QP

愛上左c媽了

宗一郎大人...

crit一下上西天

比你燈一燈 賺翻

一場119萬～138萬，仲有八連同毛

貓貓做咩著左C狐BB件婚紗

堆野都未換曬

我覺得貓貓著佢靈1衫最cute 女僕都Ok

女僕 蛋包飯

啲任好似永遠都做唔遠咁

入直路 81了

10號先開新 慢慢打

新post 留名

d雞毛今期好似幾好跌 等埋10號有冇90lv關專刷毛

得孔明，應該砌咩隊磨尼姑

8號有一個新
應該挑戰關黎

黑鬼

乖乖地換kp打啦

幾時出返BOX活動刷技石

刷完84個任就夠KP剷爆妖婦

已經打左140round
先磨得3管血

比大波妹打到仆街

點搞呀手足

入隻盾子夠做啦

盾妹比佢打到7彩 陰公 佢招寶好多HIT

武藏真係好勁
聽日打問唐川幾時寶解

問人借過幾次黎用 唔知點發揮

學妹 C孤 梅林 磨足100turn 滿血完場

渣ga神父
不過冇梅林磅住又係難玩D

走去磨原版
磨左150+turn
係唔係on9？

仲有一管血要磨

學妹開寶具,開盾咪唔痛囉

好友拉隻弓傻應該會易打

拉csor啦

排隊啦

有時我分唔到你地講緊既打法係有用kp定冇用kp

頭先用武藏訓住過

咁你咁講
好多野都係唯一TIM
完全唔知你講緊咩鳩
英既獨特性同埋非佢無可

武藏打得痛咩

3紅有梅林點會唔痛

係咪講緊佢牙

三騎有減傷

同埋武藏係最強單體劍職 好似係

沖太

沖田先係囉屌
我無

有梅林就係
無既話番去訓啦

拉FD梅林
自己用黑丁
炸爆佢

梅木孔明簡直係神仙水起死回生

綠卡角咪搞到變到得番SOLO用

:???

3隻都.......

未出綠SUP神角姐,姐係我老婆CSOR

嘩屌 中間係who

たかはし智秋

中大過同令過上板堇

左邊 唔錯

你最憎架WO

神父係假膠定點

記得中間果個係性感出名

屌 真係好撚on9比你嚇一嚇隻寶具放左落最少血果隻到
上坂不嬲都憎 憎佢傷風敗德

武藏係勁，但np 始終係弱點

依家有霉孔 可以叫saber 第一

但綜合黎講我覺得沖田先係第一

40歲 1條皺紋都冇 法令紋咁淺 p圖??

沖田有魔放有吸星有閃避 自己可以打星 寶具又痛 確實係勁
雖然放完寶具先扣防呢個真係好on9 不過冇sup都係俾武藏壓住架啦

單體劍最強嫁王沖田武藏，
三隻唔同色唔同玩法，不用分得那麼細

一路都話梅林 破壞平衡

我係on9

孔明都未出聲

沖田出寶解就perfect池

藍>>狐狸 孔明
紅>>梅林 南丁
綠>>?????

老實講而家梅林超越曬孔明

土方：二波天一流⋯着實不錯

阿塔

疤4-1

-2/2.5 都開到

csor 阿塔

講完我都笑左

點解打咁慢
你要捉緊有南丁紅卡個陣先比梅林技3佢

講派mp都係孔明好D嘅

買入球大都唔好分
所以無理

孔明仍然有一個唔會輸既優勢 1turn加50np呢個冇人做到

冇唸過原版爆擊咁高
王聖只上得1張
好易貧血

3回爆擊
50NP藍卡隊絕配

越來越少機會用到 除左你平日刷野之外
而家d難關開始車輪/多血條 長期補np其實梅林仲多過孔明

依家打持久戰冇梅林食得屎啦

但永動機你最快都要3-4turn先可以開始,頭1-2turn仲要俾人淨打冇防

等一個更加離譜ge綠卡sub

所以我比較傾向孔+梅,萬無一失

多血條孔明先勁

孔明三隻色都用得 不過藍卡效果最好

擺隻莫扎特係隊頭 一開波50星全隊藍魔放 梅林藍chain
極速起機

沖田最...勁!

呢個唔同意

莫扎特我冇升

同埋你有幾可用莫扎特呀大佬

3回合爆擊啪啪啪
第1血條睇下有無2張卡比打手,有就啪啪啪
無就用寶具
第2血條就啪啪啪爆擊/寶具
第3條血條又啪啪啪

倉管緊

我d黑梅隊必落莫扎特 就係想改進啟動慢ge缺點

未用過莫扎特
佢乜料

沖田

1星 有1回合全隊藍魔放同埋1回合50星
condom黎 第一rd放完技就可以死/換走

我係鍾意梅林個種 又可以1rd超爆發 持久又唔驚你
rd數越打得多寶具放得越密 星星np回得越黎越快

要04先開3技
肥料減半再算

「聖杯、ですか？なんでも望みが叶うのなら、人間になりたいです」

我寧願慢少少算,整隻莫扎特係度你唔換走佢佢又死唔去就煩到pk

伏龍、梅林，兩人得一，可安天下。

莫扎特１星但係食一堆羽毛心藏齒輪先頭痛

心臟
再見了莫扎特

唔知今次個1星人會唔會又用全隊1星去打殺生院呢

1星點打 求教學

有得磨過既話,我覺得佢做到

淨係升3技只係要用6粒心同7條火雞毛炸喎

KP無難度

6心啊

仲要靈4 , 4書頁2心藏

黑鬼射死晒啲人

解哂Buff唔難 牛牛瘋狂減攻

把埋升LV

齊KP夠做

理事長好波
我日日都拎沖田黎用

終於打贏佢好-6

xa

有地方威先 沒地方威既獨特大把啦

南丁威左好多次啦
一直都無弱過
唔知你想講咩

真係沒依次咁威 推特周圍貼

完喇好嘛

B叔世界第一

識野

第一隻絆十

我冇沖田

引退左既悠木碧

好似只係唔唱歌姐, 配音工作應該係會繼續掛

人地唔唱歌咋嘛

神父又黎

有無人食花生
我叫老婆整

孔明未改之前好垃圾
梅林勁在一出就咁勁 同埋我地用緊既已經弱化左

真係訓

寶具少左個即時回血姐

細蚊仔

係呢到我又講過 神父個待奉部又講過 動物台公海都講過
神父都仲唔記得

Sleep is for the weak

鐵拳調較BB

有冇人係用左18000 KP就打贏

Guda係打輸咩，唔係為左保護melt 先輸咩

好撚好磨

有次比佢開實具之前陰到減南丁np 廢時煩食左一咒

不過老老柒柒依到變第4階段果陣差d真係死 佢封完技又比佢開到寶具同埋比佢負碌爆擊 慘

個個都有梅林

Btw c媽

訓了

雙梅毒真係好毒

所以應該用master解debuff個件禮裝
成個過程因為封技封寶具滅團好慘

學院裝勁

我依家剩係用單梅, 梅毒太OP

幾時挑戰唔用梅

咁多痴線佬走去磨血

打原本強度先好玩嘛，買哂d cheat item有咩好玩

５ap可以玩1-3小時
抵玩到震

月廚唔洗訓

為咗可以衝活動咩都升
但仲磨緊第七章

最難打其實係18000kp個個

升二姐係正確既態度

下一個想試既就係18000kp

巴打加我 有金時梅林 708,277,752

殺生丸已經咁癡線
遲下愛歌黎到會點

都癡線 隔1rd係咁減np減傷減防

為左穩陣 所以先刷左162 turn

加咗

18000kp照樣俾雙梅毒打死

試緊用貞狐梅磨原版冇買18000嘅殺生院

唔知要磨幾耐呢
15TRUN先打咗廿萬血
佢一共有幾多血?

原版每爆一條就兩倍現時最大血量
你會體現到5AP好抵玩 不過最後個條好少血

你會體驗到5AP好抵玩 不過最後個條好少血

唔小心俾佢爆死咗隻梅林
算，買返啲cheat打就算

突然彈app入唔返

小薯有一個位
858,548,902

突爆櫻裝SUP放咩位好?

原來長期會長又抽到五星沙煩

比起課金，不如投胎做歐洲人好過

d女都比佢抽曬啦 仲想我點啫(跳海

Nobu

非洲人投胎都係非洲人

不夜城caster 不夜城assassin

好柒 不了

loli

又可以回氣了

即係完左ccc就半個月主線到六月 泳衣復刻 新泳衣

紫髮蘿可能係中國人

除非隻caster綠sup，否則回氣時間

左邊唔係黑妹黎既咩 咁就有d趣

個caster畫到好似奶光

分身終於開始打今個活動

背景有少少似波斯, 可能係大流士老婆 [鳩UP]

清d

好似有人話隻紫髮蘿係RE:0個畫師畫GE

可能示巴女王

原來真係黑妹 pass

睇真d隻caster好似幾正

肉

loli要抽隻翻嚟收藏

黑肉版奶光咁款

條鍊吱左d大比肉出黎好撚淫

係
好識畫

但係又要抽新泳衣

扶來抽

仲諗住係男人pool可以慳返
我要屌奶光媽媽

冇錢

有機會好似殺CSOR咁

見又有人話係一千零一夜, 同到似層層咁

《一千零一夜》是阿拉伯民間故事集，以包孕連環的方式開始。相傳薩珊王朝國王山魯亞爾娶妻後，發現自己的妻子不貞，而哥哥的妻子極其淫亂，便將其殺死：由此，哀傷和憤恨導致他認為所有的女人都是如此。此後，山魯亞爾每日娶一少女，翌日晨即殺掉，以示報復。最終，負責此事的維齊爾再也找不到合適的少女了。維齊爾的女兒山魯佐德為拯救無辜的女子，自願嫁給國王。山魯佐德用講述故事方法吸引國王，每夜講到最精彩處，天剛好亮了，使國王愛不忍殺，允她下一夜繼續講。她的故事一直講了一千零一夜，國王終於被感動，與她白首偕老。
話怇左手邊果幾碌巨型卷軸可能係一千零一夜嘅故事書

唔好同我講綠卡SUP

直感係3*

我都覺應該唔會係5星

幾時先開第二章

架力只係想有人key visual上低星過佢姐，邊可能3星

話就話無興，但總覺得會出現係我倉庫

送嘅話我吹奏咸川

貼張純白圖出黎做咩

唔係限嘅話遲早抽其他pool時不請自來
係呀你呀狼王，我抽06lips你出黎做乜9

靜謐的哈桑都低過我啦

黑肉

拎靜謐同你隻黑鬼比
你拎百貌都仲話姐

loli似東方英靈

靜啦 死老鬼

不過今日打爆左ccc之後又唔想串叻架

講緊EOR張KEY VISUAL呀，做乜姐你柒唔切
又係嘅另外3個都係女都幾難4星

丫呀丫呀丫呀丫呀

想問你地如果學妹孔明同場
學妹一技同孔明二技，係應該同時出定係每出一招等三turn再出另一招

老鬼都好過你種火人

好睇你打乜

擋寶具咪開哂囉
打卒仔就求其啦

冇追半日post,錯過左好多野

FBI 又多一個機會係呢個po捉人

所有蘿角都係FBI搵人設計出黎GE
為左捉班蘿莉控

只要食到蘿莉就咩都值

三年血賺

魔性菩薩係咪寶1都升到?

升OC, 唔係升寶具LV

升到, 就算寶1都可以升到上300-500%

姐係寶1都OC到300%?

KP 點可以打多d返黎？

解任

又貼白圖做乜

44rd

岩岩返黎~依家咩情況? 10抽中左新角新屬性又係咩黎?

咁你去沖個涼先啦，岩返黎

Show Blocked User - 中出賓離套

唔知理佢做乜

人地自演乙緊就由得佢啦

尋日都仲識無視，今日做乜鳩呀

5個月冇中過5星 你問我答

課左幾多

頭先符抽中咗 條大波妹修女 新職 想問勁唔勁

0課清泉

情人節咪抽左

好勁 會令你某隻英種火化

屌你老咪咩

破滅魔劍啦, 仲渣咩高達啊
MS GE戰鬥唔係睇MS GE性能

個回憶殺咁惡

好似話之前有情報流出係山佐魯德跟武則天

蘑菇真係識玩 隻LILY個劇情寫到咁逼人抽

條女係武則天就真係嚇我一條

咁細粒係武則天 嚇鬼牙

抽
抽

咁黑都可以係emi牙

武則天

係囉, 武則天變蘿好似唔係太match咁

A1今次真係好認真 有d驚

咁惡 咁都BLOCK 鳩人

武則天未蘿過?

個背景似係喎

最多又好似茶茶咁召喚蘿莉果時既樣

靜啦扶清

只要女帝唔崩就得

AI好難唔崩

pv已崩 thx for些牙

算啦，搵唔返果陣果篇推論
大家當我無講過

晒卡都唔可以BLOCK
咁點先BLOCK得

天草好似幾型 如果復刻可能忍唔到手
話哂都正義嘅夥伴

認真極咪又係A1

無視啦唔該

A1做文戲都好啲
打戲就

點解咁多寶5金閃 你地係咪咁撚有錢

理佢做乜

收到風路人女豬崩到狗咁

有啲法老又話你知咩

又quote
😂

駁唔到

歐盟

講到武則天一出世就係呀婆咁

睇完最新果卷都冇咩感覺啦
學姐派的我

不了

點解美智留咁少戲份

搵返能登配先啦

睇返fate ap preview, 小莫vs斯媽拉
打得好唔吸引 無乜迫力

出果陣已經知冇行啦
除左搞下笑同講下啲容易令人諗歪GE野

06明明劇情性能人氣都幾勁但係得4星

只係對齊格搵花江配有少少喜感

依個真係悲哀

貞德 點解fap有你份

4星易d寶5咪幾好

好似係

無睇preview, 希望到時有驚喜啦

中先得架

用完銀時隻06真係番唔到轉頭

Pv Jack子幾可愛

銀時=官方推銷員

解釋晒所有野
包括光速滿技，寶五

06值唔值90佢？

高NP率又要有NP技+魔放, 我講左咩自己諗諗

東山jk saber

整得太多怪差d唔夠打

用完返唔到轉頭

痴撚線 打中二關果關整到滿怪差d輸 屌你老母

真係,但要我追寶我都係等有冇機會單pick

唉

屌你3PACK寶2 LIL,寶5LIP,突爆閃

武曌都出埋黎

同神父一比真係小巫見大巫

無野做玩白貞磨佢老尾

唔覺wo 屌你

過埋今次連pick既機會都唔知仲有冇

俾條生路黎行下

佢入故事pool我覺得會再出,可能係新章

唔係好識打
磨咗好耐先死

今次3隻得鈴鹿唔係限

點解你地用南丁磨又唔用死之藝術

應該1.5 4章劍豪果陣 但都唔會係單pick

真係咁好玩

根據之前pick黑傻黎睇,唔單pick都唔會太難中
同埋反正到時係咪都要抽

少張2030就無50星 南丁就爆擊唔到

中村胸奴人果然會抽

啱晒佢

中村真係米帝, 同時玩幾隻手遊, 仲要隻隻都課
我玩一隻已經乾塘

信長幾時有乾過塘

4星pickup要追一定係宜家

出第二次送4星未

06 抽極都無

你真係好耐性

42T咋

雙狐白貞打四十幾TURN算好快啦

我打十七turn已覺得耐

上面啲痴線佬玩挑戰,打成百TURN

冇野好玩玩鬥慢

仲未打，諗住換哂kp先屠佢

joe sun

Same

一星角真係好少血好低傷

我好期待1星人用1星隊磨死佢GE片

1星人係邊個

依家睇返油田員工啲回憶，先發現杉田畀人玩到自己係邊個都唔記得

話說有冇話幾時會出返1,2星角

杉田？

Hi

你好呀

推

魔神柱
明明段記錄係佢留低，但佢唔認自己係魔神柱，只係話記唔起自己係邊個

997

比殺生院用返佢轉頭